繼續煮佢老母

我一日未叫停 一日都唔準停

又係雞翼

可唔可以上你屋企一齊食

停喇屌 好累

可以

想唔想娶老公 我入贅

想同你結婚

hehe應該屋企唔接受

不了 不是她

誰令你心痴

加雙筷ok?

你一日唔放低佢又點知其他人夾唔夾

不是唔放低 而是不想放低 於是我把她捉緊

ok

凡事最怕有人提起

第一幅圖5碟餸，有4碟係一樣色，好住家feel

煮佢全家